嚇親你唔好意思

今朝大概十點半左右，係粉嶺火車站第五卡第二道門上嘅絲打妳好，因為今日火車太多人，唔小心壁咚咗你，妳個陣塊面紅卜卜真係好可愛，我唔係有心嚇親你，係今日真係太多蝗，Sorry
因為我唔覺意見到妳都有上LIHKG，所以我想係度同你道個歉
我唔是痴漢

我頭先去完差館報警
唔該你自己去自首

你知唔知你好撚臭
焗到我就嚟暈
搞到我氣都唔咁唞塊面先咁紅
好心你有臭狐就唔好搭火車啦
仲要擘大個加拿大

所以我先係度同你道歉

有臭孤嗰個唔係我

唔緊要 我得意開 所以男朋友先咁喜我

你就好丫有男朋友喜你